(急)屯門有狗車嚟緊!!!!

屯門碼頭警署有三架警車出動

淨係影左兩架
屯門巴打小心!!!!

自推十

九

屌呀

七

推

八

Push

六

見到有警車停左喺市中心

五

四

三

二

一

推呀

屯門巴打小心